Hernandez Morales Erika Lzibeth
312005959

Entrega Final
Operaciones con Matrices

Aspectos a Considerar
*El archivo principal se llama Proyecto, el cual contiene todos los iframes.

Se probo en Google Chorme y en Firefox presentando ciertos inconveniendtes.

Chrome:
La funcion dibujaMatriz() tiene problemas al mostrar las matrices en los canvas.

Firefox:
En algunos casos se tienen problemas al mostrar el texto (.fillText) en algunos canvas, sin embargo utilizando las flechas pertenecientes a cada pantalla y despeus regresando se muestran.

